消息: 懲教收押所清空逾8個囚倉 可容納約至少150人

【Daily Record】前年11月17日，理工大學發生嚴重警民衝突，警方當日封鎖理大校園後，保安局局長李家超表示所有離開理大「自首者」會以暴動罪拘捕。翻查資料，有當日登記後順利求醫並離開的示威者事後出境時報稱遭阻撓，被警方當場以暴動罪拘捕。

據了解，懲教署因應警方行動亦有所部署，消息指懲教至少已清空荔枝角收押所、壁屋監獄、赤柱監獄、大欖及羅湖收押所內至少8個囚倉（註：一個囚倉可容納10-20人）。如消息屬實，懲教方面則已清空約至少一百五十個位置。（全文）

#20210323新聞 #理大圍城

Mark 咗個名就告
但審訊嗰時應該冇一條CCTV片/證人證明到被告實際上做咗啲咩

發夢啦人地無限資源幾舊水1個鐘請退休警睇cctv 逐個追番呀

條罪訂到宇宙咁闊
你喺現場、冇合理辯解（eg記者），已經告得入咁滯

仲有
登記得名即刻證明左你現場出現過
依加 成王敗寇

登記HKID同現場拉左人冇乜分別
不過證唔證明到佢係CAMPUS裡面做左D乜就真係可以拗下
(如果仲信有法治既話)

夾好哂啦

而家再拉嗰班全部係比cctv 跟到 有重大證據證明

所以好多連保釋都唔批

朱媛除外

未必淨係拉理大，有好多人都踢左保

政治犯比同倉？ 之前又話要分開打散

其實冇片冇證據，抄名唔代表d乜
唔通咁兒戲上庭，又就咁入你咩

主力又搞鳩你一輪 心血少一嚇就認

有上訴庭，唔怕

好信唔信信警賊9up，快D走好過啦仲諗

即係仲有班未拉？

食飯都要戴罩
有咩會唔告得

俾晒蘇狗審,話你係就係唔駛証據.

會唔會拉埋曾鈺成

呢個係收押所，所以唔洗要告得入先去坐，只要拉左你還押，上庭前都要留入面，有冇理解錯？

國安法丹麥議員都拉到係香港既會告唔入？

就算打甩左，政府一上訴
去到上訴庭已經入硬
上訴庭未試過輕判或者放人

dead body都入左去啦

Push

100％唔會

要重新認識咩叫一國兩制

藍殺人傷人 權貴 一制

黃被打 被襲 賤民 另一制

這就是所謂一國兩制

基本法?所有嘢都呃鳩你地嘅

妓女比支共更能相信

正常係咁理解
但依家邊有公平審訊？

我哋要永續基本法

你唔喺現場都一樣告暴動。
根本打橫來。

係咪都還押先

我睇到電視
鄧啲同學仔心痛
雖然我一個都唔識
但我都想入去勸佢地走
點知入左去就走唔番出黎
被困係入面
先要焗住登記

基本法任改

告唔入都要玩殘你先
不準保釋坐3個月再放返出黎

永續支共版基本法?

喺現場就告得啦，3權合作呀，你瞓撚醒未

不準保釋， 坐返幾年先

快必仲未出到黎

唔好再天真, 而家你生活喺共產香港, 玩清算共產黨認第二冇人敢認第一

由藍絲用的士撞斷人腳收50萬

將軍澳用刀斬人 仲有高尚情操 已經可以同你地講 香港比支那和北韓更衰

走到走啦 走唔到我就等坐監 除非可以忍到唔講嘢

但單係我呢個貼 已足夠令我坐5年

驚唔驚? 唔驚 因為只係坐係大監獄定小監獄 其實無咩分別

屌

依家既官僚，更加但求做左就算。

已經放緊風共產啦 所謂關心基層 咪就係玩班土生土長港人 去津貼支那腥港人

mpf 凍過水

難得仲有白痴會買正苦I bond 年金

多d呢d蠢人就好啦

而家香港法律睇乜官ja
有咁多單冇人證 冇物證
紅官照入

A

洗咩要cctv,全部都係佢既人
求其暴動,非法集結已經拉得,片都唔洗
門檻仲低過告黑社會集體毆鬥

一個暴動罪
你曾經係理大就入硬

想講
近排有上庭 有睇到啲cctv
全部都好撚清 彩色 但冇聲
好多時以為影唔到嘅位 其實睇到你做咩 之後班狗會一步一步揾唔同嘅cctv 去告鳩你暴動

DOJ要告你 淨係係現場就夠 佢地玩咁耐就係創造出門檻越來越低等所有人都可以告得入

合撚

拉曬全香港囉笨

快走

而家告你唔比你保釋都等於要你坐啦
排期排幾個月都坐幾個月
就算紅官判你有罪未身都未必要坐咁耐

佢要釘人時就有片 721 站入面咁多cctv 但就同人講片影唔到

咩原因 心照 單嘢根本就係支聯辦 正苦策劃 黑警配合

冇得保釋就入到收押所
嗰時都話咗mark名=預約被捕

快啲走啦

已經係啦 全港坐監 用安心監控 加 電話實名

呢一日一到 我連電話都唔撚用

你講得好興奮wor,做呢份part time賺左好多?

就係咁兒戲
法庭會話狗係誠實可信證人
佢講咩都信
無前後矛盾就入你

當日水人登記真係仆街黎

但721 成個元朗西鐵站咁多cam 就話d片睇唔到喎

算吧啦 仆街正苦

一個咁嘅地獄 走到就走啦 遲早佢當你異己分子 當街處決都得

當年睇新聞理大內部高位有幾部 其他就大部分都爆曬

push

仲有人會信司法?明明支科興針打死人 班「專家」都可以話無關係

明明資金流走好勁 有外資撤資 都話無

你信就死得 我就一概唔信

我就望多D蠢人會信正苦 有佢地墊底 就好

唔比你保釋 玩鳩你

唔好咁醒啦ching，
前年已經開始請老狗番黎睇cctv啦。

呢條友幻想力好豐富
靠自己FF去判案 不問事實理據

2016年有人係乜都冇做
入左暴動
在場唔做野逗留 等同暴動
間接助長行為

區域法院應該不當案例做參考？？
所以撞正藍官都死硬

有啲真係去圖書館溫吓書
點撚知俾人水咗去登記
宜家同你講係暴動心噏

果排班曱甴日日吹風叫人自首

就算1000人搞到500人坐，佢都照掟錢搞鳩你
另外500人明知冇證冇據都煩返你一年半載，什至更長時間

傻啦好多無爆 我真係新眼睇過
走廊 室內 (圖書館,班房,出入口) 室外啲行人路 大把cctv都睇到班狗攞曬黎做證據

仲有 班狗會拎01啲真播做證據 所以萬事小心

嗰時又大大聲話要接放工保平安

其實唔使暴動 盜竊之類都應該入硬

親眼 直播

笑死，個納粹人民法官幫你作故仔，創作成個犯案流程然後屈你有做，就算警員咩柒都唔記得，證供互相矛盾照入你罪。

判刑又係基於政見立場，藍絲、中國人揮刀幾個月，黃絲掟雞蛋三年。

雖然大家不能在煲底見，但仍能在倉底見

和你抗爭我很快樂

即係咁講，今次提堂可能唔會再畀保釋

你以為唔講就無事？
藍綠無哂作用嘅時候，你唔好彩被人舉報犯國安法，個官使撚理你係咪支持政府，判咗你去坐監先，反正無後果

我屌你老母啦，你地獄見呀

手足唔好灰心
歷史會判你哋無罪

跟老鼠成走果位支官二代

暴動罪都唔關姓蘇兩條友事啦

有咩係無可能
橫掂政府都係用公帑同你玩
時間佢哋又唔缺 24小時輪住嚟都仲得
告唔入就再上訴 拖返一年半載你都有排受啦

邊個話塞爆監倉無位

其實有單係純粹個身有索帶，冇證據證明佢有意圖或者曾經做過啲乜嘢，但係個官有無限幻想力，佢幻想你攞條索帶嚟做攻擊性武器又好乜都好，就可以入到罪。 依家法庭判案係講幻想力，如果個官就好想像力嘅話，乜都入。

又浪費一個戶口

真係要移民先得。

人治社會

告唔入要你一個星期報到7次都玩死你

抄左牌就好易追到，電子足跡好難消除

同埋佢地班狗一定捨難取易，落口供一定要小心，唔好好似昨日個手足自爆楊屋道咁樣，明明深水埗被人捉就自認楊屋道暴動

可能真係等幾單暴動上訴成功 咁就可以告得入

ching仲咁天真

朱媛洗唔洗拉？

01直播同黑狗直播我諗當場被黑狗拉左先會當係料插手足 而大多數直播片係咁用 eg 咁多單暴動case都係咁用 但cctv果到我諗11-14號真係未爆曬 到1718號差唔多全爆 暫時未見到黑狗係靠校內證據捉人告17-18號 而17-18出事既手足主要分做黑狗開槍入理大當場拉到 同大部隊突圍果幾班 而11-14號果幾個理大學生因為拍卡紀錄 閉仔未爆 同冇black block先出事 所以暫時未知黑狗有幾多料

推

拜托即走
去下旅行
困咗係香港成年肯定好大壓力

想你偷渡走，乘機告「偷越國境罪」

點會告唔入，暴動唔得咪非法集結，仲有大把罪

班紅官唔洗睇證據 班黑警講咩都誠實可靠直接屈

國師嘅野咁易估嘅咩

拜登上場就踢郁個計劃，到今日先announce

瞓咗幾耐
留港撚？

拉完朱媛咁其他人仲洗唔洗比人拉？

【11.19．理大】曾鈺成夜救「朱媛」她是誰？陳傳道：團隊義工

18.非法集結
(1)凡有3人或多於3人集結在一起，作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，他們即屬非法集結。 (由1970年第31號第11條修訂)
(2)集結的人如作出如上述般的行為，則即使其原來的集結是合法的，亦無關重要。
(3)任何人如參與憑藉第(1)款屬非法集結的集結，即犯非法集結罪 —— (由1970年第31號第11條修訂)
(a)一經循公訴程序定罪，可處監禁5年；及
(b)一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁3年。

======================
你認罪就3年
唔認就收押唔比保釋
嚇你排期排都排3年
第一庭入唔到就上訴

呢d人真係生仔無屎忽

有冇詳情？

起碼用左條罪釘左你個名
等你唔出入得境先
咁樣都夠晒傷

你講得啱 黑狗應該好多料 又會同poly合作

Btw我有個朋友真係比01直播當證據再加cctv

國師?

政棍就有佢份 陳雲呢條冚家富貴 奸細

搞鳩你三四年都仆街

咁唔拉朱媛 其他人係咪唔洗拉？

所以唔係當場斷正既手足都大機會冇事 我諗個150個分分鍾係做鳩暢運 碧街 同突圍班手足 捉埋登記係單純放風 睇邊個登記左又早走 之後針對性調查 認真 中學生登記走果批無影相無指模 登記左身分證就走 根本無料入 佢似係覺得千幾人太多 想引一班知道高危既成年手足走 機場捉到跟住再針對調查 佢果排加埋濫捕成三千幾人 根本唔夠人手睇 就算請退休狗一個跟一個手足 睇片有睇成幾年 仲未計有其他反送中既case拖住佢地人手

如果用黎容納150個新移民就好

其他人都係要比人拉 咁拉朱媛幫到其他人啲咩？

即係你認為其他人應該被拉 除咗朱媛？

2021仲講證據

哩隻一出黎就走左啦，仲等咩，就算唔走都冇事

到時上訴到紅官實告得入

登記曬 又拍曬片 暴動又咁闊 鍾意點告都得啦
唔得就上訴到得

你想全部人連埋朱媛拉哂定全部人都無事？ 我寧願會係後者而唔係人地少粒魚蛋

都就2年
點解仲有你呢dYC豬同港共講正常法律

支那01唔貼

前年8月25日荃灣出現警民衝突，警方進行驅散後，部份示威者轉陣至深水涉，警方在深水埗警署外推進期間，一名21歲學生被捕。他在警誡下，直認曾參與荃葵青遊行，及曾用鐳射光照射警方，他因在網上看過有關用鐳射光照警方的資料，於是「有樣學樣」，並打算以此挑釁警方。他今日（22日）在區域法院承認暴動罪，案件將於本月31日判刑。

被告蔡子聰（21歲，學生）承認於2019年8月25日在荃灣楊屋道‪附近參與暴動，而另被控的非法集結罪及管有攻擊性武器罪，則不予起訴。‬

當日有示威者向警掟磚及汽油彈

案情指，前年8月15日大批人士參與荃葵青遊行，下午4時半有人開始在荃灣車路聚集及堵路，警方在現場設立防線，及後有黑衣人與警方對峙、向警方擲物，也有人用藍色及綠色的鐳射光線射向警方、掟磚、掟汽油彈，防暴警最後進行驅散，騷亂在晚上8時逐漸平息。

中途換黑衣怕家人知往遊行

同日晚上8時至10時，深水埗警署外亦出現非法集結，警方推進期間拘捕本案被告。被告在警誡下承認，他當日下午出門去參與荃葵青遊行，並在前往有關地點途中換上黑色上衣，因為害怕家人知道他參與遊行。

遊行完跟大隊往深水埗

當他走到楊屋道時，示威者見到警車出現騷動，他留在現場一帶，並高叫「黑警還眼」的口號，警方後來施放催淚彈，但他沒有眼罩，於是他離開現場。由於他無法在荃灣乘坐巴士，於是「跟大隊」前往深水埗，打算再轉乘巴士返家。

鐳射光射警打算挑釁警方

他解釋身上攜有黑色口罩是因為擔心遭記者拍攝到，他承認自己曾用鐳射光照射警方及警車，因他在網上看過有關用鐳射光照警方的資料，於是「有樣學樣」，並打算以此挑釁警方。

案件編號：DCCC 385/2020

記得唔好做傻仔咩都認，仲要認最重個條同最難打個條

condom la

依家係咪你可以話事 其他人就唔洗拉？

咁洗唔洗代比人拉左既多謝你提起朱媛 有得一齊同朱媛入去坐？

呢班登記師，當日只係諗住入去派物資，送飯，派飯，聲援打氣，點估到一身蟻

唉

我有話我代表拉咗嘅人咩？ 跳出嚟柒
依家我問你朱媛係咪唔洗拉啊 唔敢答啊？

朱媛當然要拉啦 loop返我第一句啦柒頭

無人想知 靜啦

用有罪推定

你證明唔到自己冇暴動就即係有

我無嘢講

唉

一國兩制呀

權貴一制
賤民一制呀

入去溫書 借書 唔得既